[公投]Rainbow six siege vs battlefield 1

邊隻好玩啲
唔想買完隻game玩幾場之後就唔玩

玩法完全唔撚同 比條撚呀

個人覺得Rainbow six最好同frd一齊玩因爲隻game好講溝通，如果樓主得自己玩就買bf啦

R6玩左成年都唔覺悶，相反b1玩左一個月都已經覺得悶 可能口味問題

唔同風格好難比喎